《死侍2》終極預告

今次直頭講埋Thanos出嚟

片子彈致敬返自己

香港版預告

屌最後

最尾個Peter

So dark. You sure you're not from the DC universe?

最後擋子彈

仲心諗點解撚刀撚得咁慢 原來

呢個好笑

咁寸嘴 快啲走啊deadpool

會唔會有機會入marvel宇宙

i am sony act

好撚扮得 以為真係擋到 結果

I JUST SAW THE AD. Okay?

希望有其他笑位 唔好淨係得trailer呢D

peter

屌 串鳩dc

DC

好撚串wo
咪又係抄我地喪鐘

SORRY

好撚正

Peter

想睇呢套，多過紫色光頭佬大戰美國巨腸and Friends!

希望今次會好笑啲
上集好失望

From the Studio that killed Wolverine

入哂

最尾個peter係點？

好正

笑撚到仆街

多謝大家支持

Peter 笑死

千王之王之後最好笑嘅爆缸場面

依條trailer最撚好笑

好撚癲

you are not from DC Universe?

同問

dc同子彈

邊撚個Peter

Why Peter

有Terry Crews

諗起千王之王劉以達

屌你條trailer咁快爆哂啲笑點出嚟

DC躺著也中槍

dc so dark

Thanos

又致敬返自己。

一聽到大笑左

登廣告都搵到人入隊
咁睇email 都唔係好柒

成堆人未睇過 金剛狼
起到咩劉以達 真係好笑到
有冇人留意到 一開始 寫 fox 殺咗 金剛狼公司 果間
還有好好笑 多米諾 super power I am lucky

dude do you ever shut up

smart boy

睇左幾次

港版撚刀個度冇出血嘅

Sex Toy變咗淨係Toy

乜撚野金鋼狼呀

睇完trailer d punch line入到戲院就會唔識笑
反而無睇trailer入戲院睇 無啦啦彈句出黎會好正
所以未睇呢條可以忍手 因為都幾多punch line

上集小試牛刀，無乜扔本去做，低成本制作來
睇完呢條預告見到啲畫面豐富左，同埋演員多左
應該都落左啲本做，唔會太差

cable都唔識
仲要話敵人

Who the fuck is cable.

Family guy ?

敵人應該唔係機堡bo

邊度有講Thanos 睇咗兩次都睇唔到

deadpool老友

Peter Power

仲要索住氣講

斬開粒子彈已經記得果幕
但其實之後中哂槍果下笑到仆街

一句屌打DC狗

有冇人可以解釋吓最後個成堆子彈嘅shot係咩意思

dc果個大大聲笑撚左出黎

狼人1果時佢都係咁擋子彈
今次中哂咁解

今次果shot一邊擋一邊爆血

Thanos
DC
斬子彈
Peter

又要入戲院支持

仲有pubg

彩乜鳩蛋
Deadpool入面不嬲都有Mutants架啦
上集都出左Colossus有X Mansion啦

仲有Cable呢啲鍾意time Travel要走出來有幾難

U in

笑到hihi

Cable 係Cyclops個仔

笑鳩DC DC爭氣啦

無睇漫畫,想知Cable係點樣既角色?類似Punisher個隻硬漢,定係表面好型,但成日比玩既角色?

啱啱出左好多tv spot

上集d歌幾正 無論揀舊既定新作
希望今集keep到

Omega 級別的變種人，強大的念力同預知力，但中左天啟的病毒

我意思係佢既性格

呢個好笑 :

你無改錯名

今次就咁睇預告都笑撚左出黎
第一集完全唔覺得好笑
peter同擋子彈個位笑撚死

無啦啦聽到佢話係咪黎自dc宇宙真係呆左一呆

條友冇超能力都收

個時真係覺得deadpool好撚型
但而家個個仲正

JL個個都有能力咪又係微笑避拳佬一個打晒

其實當初搵佢拍 Wolverine 果陣有冇預佢會拍埋 Deadpool

點會無
最後隻大佬咪deadpool 囉
佢上集咪自嘲
串7條友唔會封佢個嘴

我夠知果個係 Deadpool 啦
只係想問果陣係咪定實左會拍 Deadpool 個人電影同一早預定搵返佢做姐
Gambit 而家都唔係 kitsch 做啦

佢有排過左檔DC 做綠燈俠

污點

你知唔知自己講緊咩？

真係笑唔撚出 第一集都覺得悶

笑唔出咪證明你地道香港人囉

我唔撚係地道香港人唔通係美國人 ？

直線串DC

所以我咪話你係地道香港人囉

根本我地所有中國人都唔會覺得套野好笑

番大陸啦，呢度冇人係中國人

正常既 係你地角度黎講 無問題架 始終唔同文化有唔同思維

有D對白同之前2條trailer唔同

咪傻啦 國內 同香港 都係中國人

american daddy
好想知呢個角色係講咩

屌你so dark..DC 都出埋會唔會比人告啊
好燃正

我想講,睇預告係吸引過上集
上集入到場睇擺明唔夠budget,成套戲得幾條友
今集唔同,多左幾個人,D女角幾正,個肥仔細路幾可愛
仲有個肥佬呀叔,好想快D睇佢地有咩互動

言下之意即係香港唔係國內？

對唔住 口誤 香港都係屬於國內

其實我覺得佢唔好放最尾擋子彈個段入預告好啲
起碼入到場會有驚喜，咁我當然希望入到場會有啲比呢啲仲爆嘅野，但如果無就

唔多睇好有新野,可能己經GG

咁真係好on9，如果真係放哂最爆嘅野入預告

以前睇有d戲真係夠膽死出晒精彩野係預告就無貨了
好難講宜家d導演shot shot 地

其實我覺得thanos同dc果句放番係戲到會爆啲好笑啲
好似上集話佢地咁大間屋但唔夠錢請多個x men

暫時預告最好笑既位係peter

點都好,套野應該睇得過

當時的確係無預會拍獨立電影
係啲Fans同佢自己向FOX爭取返嚟
所以第一集預算根本好少

睇番deadpool twitter 有個叫Peter W. 既人呢幾日係咁宣傳deadpool

有機會係Peter Wisdom, 一個秘密特工，mutant, 後黎做左x force 成員
呢條片有講

連dc年都開埋 難道米老鼠要準備收購華納

但理論上有錢都無得買起成個地球
其實作為有錢人都幾可惜

咁點解香港人上去中國地方要過關？
而咩叫河水不犯井水？真係一家人會唔會咁講野？
不過你唔明都唔緊要既始終大家唔同背景成長 文化係唔同啲 唔緊要

無記錯當時係諗住以狼人做鋪排拍死侍同牌王電影架
但係狼人拍得咁“好”所以就無左下文
然後過左好耐，條Sample片唔知點解流出，挾民意迫Fox開戲
但係Fox 又無信心拍套R rated，所以批好少budget由得佢哋自己攪

另外仲有套Xmen Origin Magneto 又係難產，諗住用特技將甘道夫變後生拍集中營時期，最後將呢個故仔擴展成為First Class

First Class 好好睇 之後Logan 又係好好睇
其實Fox 係咪試緊英雄片玩唔同元素
出年套New Mutants又玩恐怖

First Class、狼人同死侍嘅成功
令FOX信心大增去玩多啲唔同花臣
唔會盲目跟隨Marvel獨菇一味

不過新版F4極之垃圾！

屌你坐高鐵 坐飛機都要安檢啦 咪一樣道理
就算我香港出世都深深感受到自己係中國人一樣
改變唔到的

可能係因為你個根本身就有一啲基因係度掛 可能係你父母 可能係環境影響 唔緊要既 反正都慣左香港咁多雜質係外地呀唔係你句話語係國內 國內走來國外啦

好快變成你地先係雜質
香港就變我地中國人自己地方